香港警察為呢啲人搏命值咩？！！！（圖）

發夢前線好多青春少艾， 唔通真係少女唔鋤愛阿婆

物以類聚

到香港剩返呢啲人渣敗類就開心？

狗隻：洗乜媾，捉入狗屋女女女咪得

睇錢姐 3萬一個月

唔怪得個個都瘋狗症咁樣，原來返到去有軍妓

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫